明明一至五朝早先最有用 點解要執著守學校？

明明好大個春袋 啲狗又唔敢朝早亂咬人

負評唔講原因，我屌你個老母

屌你老母 埋大啲手足係走唔到呀
你瞓醒未呀

而家停左課，黑警可以好似中大咁封橋
應唔應該守呢一刻唔評論

咪撚再分化！事實係全世界都入唔撚到去Poly

屌你老母，而家開post講呢把撚咩?
等理大手足出左黎先講啦冚家產

不如向美國清楚表達大部分香港人寧願即刻取消香港關係法啦

點解唔係針對番五大訴求 只係理班狗
下下都以氣用事 有勇無謀
見到手足係咁畀狗咬 真係好心痛